古巨基係咪唔識老

話佢30歲我都會信

就嚟50

佢既年齡同個織髪一樣
停留左係二千年頭 Paco捧佢既時候